建議新增 poll 功能

唔使成日用正負評黎投票

X2

每月財經台連指投票

負評係一種生活態度

又唔係話cancel 負評